[香港TB嘅明天]達拉斯跨性別女撞車欲逃走 遭圍觀者暴打

（北美通訊）美國達拉斯（Dallas）日前發生暴力事件，一名非裔跨性別女子觸發交通意外後想逃走，有人付錢指使一名圍觀者毆打她，其他圍觀市民不但未勸阻，甚至有人趁亂狠踢已倒地的受害者，最後數名女性挺身阻止，受害者才脫身。警方目前已逮捕一名疑犯，動機不排除是仇恨犯罪。

記者：林宜萱

《Buzzfeed新聞網》報道，跨性人士布克（Muhlaysia Booker）上周五與人發生輕微交通事故，其後有人付200美元給圍觀者湯馬斯（Edward Thomas），要他出手毆打布克。湯馬斯上前將布克推倒在地上、連環揮拳毆打，並以性別歧視的粗口辱罵她。

消息指，布克肇事後想要逃走，現場至少兩名男子趁機猛踩布克的頭部。布克護住頭部、起身想逃走時，湯馬斯仍繼續追打。數名女性擋到兩人中間後，湯馬斯才停手。

警方周日逮捕湯馬斯，仍在追查是誰付錢給他。湯馬斯保釋金高達7.5萬美元，目前還押。

關 TB 咩事 .. 佢係男變女 ...

其後有人付200美元給圍觀者湯馬斯（Edward Thomas）
要他出手毆打布克
唔睇內容以為因為見係基佬所以打穫佢

不排除是仇恨犯罪
乜撚野仇恨犯罪 又嚟思想警察

btw Buzzfeed